有冇巴打仲著緊air max?

好撚鍾意AIR MAX 有冇靚色靚款推介下

著緊air max ld zero

日常著幾舒服

著緊呢對

邊到買？

想搵番呢對3m反光貼版

好柒

收皮啦死毒撚
uniqlo都唔請你呀
就知你咩事啦

駛唔駛咁惡

sor明串你

有對1 個底好硬

唔計果d奇怪配色, 只係一款普通出街鞋咁都話柒

著緊呢對

想買呢兩對

之前係希慎買
仲有折
而家著到個網面都黃哂

唔記得講仲有呢對

著緊ld-zero同埋lunar1

呢對麻麻 好似行山鞋

著緊3m反光貼黑tick版

著殘左想買番